柏豪究竟係邊一邊

點搞呀

藍黃是政見

想食2家茶禮是閊家剷

講真，佢個account可能已經唔受到佢控制

重要咩

似係公司迫佢，
佢不嬲暗黃